點睇香港一班商人有錢佬帶頭擁護港獨？

漢奸！走狗！
香港就是中国！不能有什麼美國特別對待的！
中华民族，起來！你這個賣國商經局，你說！你是不是中國人？！

成班港燦自以為高人一等
搞分裂

不是

屌你老母 一出事就個個港獨

佢哋竟然肯帶頭擁護?
邊到有證據